[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [326] 1001牙pan應該都係唔開post?!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

9311193 真火

真火-1 9311193

熊yeah果然知道我唔會開post

新手留名

矛人

入未

id 752-0516 可以用光奶幫手補下血
求carry

唔記得講係維洛妮卡的試煉 求幫

水槍 練男定女好啲

女!!!

Gaylo先練男

防衛 122-4757

龍蛋真係有龍

-1

線都斷埋

打幾多場

熊yeah又話幫手

9970083

想跟番

要問noe仔

真火緊

我好火緊呀而家

-1 求大佬幫幫手

-1 有冇大佬

單刷lunatic第三波打完光肥仔沖返屋企點都唔係滿血 應該無咩希望可以full hp過

媽之

法國sbra係真串

求幫打埋阿爾馮斯
512-1482

升建築先

夜小小再打5場

差一level 真火建16

講個秘密比你知

屙完屎再玩 肚痛

買左件好性感既內衣？

光奶升咩武？

防衛 連刷 970-0793

我今日單抽中咗狗女

係咩電影對白？

落車
唔得閒打

晏就你咪講左

-1 求大佬

原來你有睇

雖然禾溫緊書 但都有睇下po

雖然好想課多甩精
但係課咗禾老細就知
而家係咁食石回毛

-1 有冇人可以幫手打一場

無房既？

現充 佬

咪劇透

貓爺 廢物唔夠打瘋狂防衛戰/光暗試煉
所以為左刷金章 狂食蜂蜜AUTO刷地獄帝國戰 是否弱智?

啱先-1 有個巴打等太耐都走埋 唔夠人收左皮

再開ok?

暗試煉 求大佬carry
152-9707

再開

Season1都叫劇透

你隻主控咩料先
有冇咩進步空間
同埋 光暗試煉上黎開 抱大腿不如？

S1 都未睇

null左 肥婆未睇

太血腥 睇得好辛苦

係架咩？
諗住咁咸濕
第時結婚先睇

雙修

我睇到佢大肚咋

血腥唔驚
唔係恐怖鬼怪就ok

打暗女巫 求大神幫手三星
044 5685

Stranger things 算唔算

阿爾馮斯 741-5796
唔該大佬們

如果話裝好晒活動護符 隻活動光劍得四千戰力(80LV 46環 龍同符未滿)

同埋無丘比特 好似連抱大腿都未夠班

已再開

得第一季叫"恐怖"d

咩嚟

-2

但個人覺得套野麻麻地

----2

打怪獸唔驚
鬼果啲就驚
咒怨果啲 貞子果啲

走唔切

好睇喎等緊7月S3

多謝三位大佬連登有愛

我都走唔到

走到

雖然我都睇哂

求大神帶過暗女巫 055 9729

-1 大神

用手短角技術要求有d高

用刀會唔會好D

請問用唔同屬既龍會唔會冇左隻龍加血or加攻個效果??

會

屌 真係好撚嬲 D街場總有痴線佬出左黑騎士唔打 直衝BOSS關

出分身你企埋一邊不如

好

唔識閃...

無壓力 加油

直接企埋一邊避就得

OK!

又走唔到

我乖乖地唔出技

THX!!!!!!!!!!!!!!!!!! ALLL!!!!!

bk>s1>killapp

過唔過到

又走到了

無左4條毛毛

隻野一break 你地就秒左

你小用手

要落車打唔到住

原來未番屋企

唔該曬巴打 下次打過

仲話我現充

394-5073 -2

我可以入

仲有咩未過

第一隻滿突攻龍+530整利維妲+莉莉是唔是不智？
聽聞真火最難打
但我手頭最就腳係莉莉又可以跨屬

火屬既話有3突狗妹（抽中左4條..）
馬爾斯同尊都有
不過把530有排整唔到

死差佬 有人你開

可以幫下手

唔計逼害既話莉莉其實冇咩問題...

點解我唔明

聽日再打

咁 佬真係現充

至於你話530有排都整唔到? 淨係呢個活動都起碼派兩把530既沙喎

佢叫好仔must當差

再開啦
啱先一次過兩個要人幫

巴打咁支持 而家開 等等

283-0300 已開

我啲石板 銀礦空哂
唔知點farm先快
但杖既530隨時夠料整

同埋主要都係想出隻莉莉打守城
見人話莉莉+利維妲都算係T1
家陣我拎隻4900光劍瘋狂被嫌棄

想雪恥

點解可以秒滿

秒full
cls

佢招衝刺好難睇 唔打佢又儲唔到技

防 3386832 -1 我打10場收工

唔好貪刀 睇佢望邊個方向

真係唔掂就識effect 咁就睇到

較"簡易"演出

唔洗補? 佢地要扣血

夠人?

莉莉+利維妲守城好用
利申無光槍同埋love

新入坑係缺d料既 你虛空換哂d野未 缺料/章 可以靠整430>4粒玉鋼上434去拆細章同武器材料幫補下

打幾場 防
158 5009

我企遠d放技lm 成日放技食招

又走得切 不過冇三冠

走哂冇人打

三冠係咪送多少少石?

十石 好似係

好柒 成日放技食招死

null巴

乜有呢招架？
我試下先
不過我就算出左530+突滿龍 建築都未滿 打唔到真龍
都係升莉莉刷防守戰先...
想換9哂啲金章佢....

Btw 真火 莉莉係咪50環 534 突滿利維妲 雙建築max 就可以打 洗唔洗刷埋真火護符

街場瘋狂瘋狂尾香

530加張防卡都得

莉要真火符

光槍係萬聖定馬戲團？
我有馬戲團+love
不過我無起過槍建築最後餵左啲野比活動角

Noe妹夜啲係咪真火

佢岩

有朱古力奶先係

530夠做 你可以帶咩符係睇你既隊友做到咩程度

水奶朱古力? 槍ex滿? 斧ex?

如果只有槍ex滿 咁莉莉530配真火符+防符比較穩

防卡係真火符定+火抗果張？
真風真水門檻係咪低啲

防0670247 -1

真火加盔甲大師530都冇乜問題

符黎講 真水符可以唔刷 另外兩張唔洗諗啦 刷啦

其實莉一定要真火符

真風符都有機會唔洗 火真係唔洗諗咁多

合作水槍 要咩配置先入到真火??

530 真火加多張符都入得
最好利60攻

之前有巴打話可以細章轉大章 ? 係邊到有 ?

曲線曬 係咪要扑4唉

試明左我對莉真係0認識

oh
本身都諗住4突利維

我530 45環 入真火聖誕卡炸完得番200幾血

好耐都抽唔到好野啦
抽左好多抽先中

無咗個點比我踩

我杖建築都未升爆 慢慢黎
我係好平均咁將隻隻職既建築都10/10咁

一直都係話唔可以

其實升死1,2種黎打真龍先會比較好

章喎 唔係幣

交換所>迎擊戰拉落去

你個嘢壞咗

打完開season 2

唔係活動果啲？

問活動章咩 咁唔得

最後5場

last
之後沖涼先

我圖書館果陣入坑
中間兩次wave活動+啲16人raid都要練4人team
就走左去平鋪建築+武器+環
而家諗住升爆劍同杖先
火劍/莉莉打真龍

巧眼訓

11點去打右下角

2050494-1 4場 防

有冇邊d關值得日日開嚟打?

病左訓左全日 宜家唔眼訓

歐洲人先日日開晒嚟打

巧難玩

之前見弓好好J, 我練左半日而家轉返劍

右下係1日打1次, 多過一次就要比石?

單吊冰公主
想課白金搏下 但直覺話我聽8500水...
諗緊搏人定龍 唔想課哂兩個

係 跟曜日開1次免費

有冇收到風去邊刷爆骨戒

抽露都爽

點分4星同5星箱
成日見金色都係得4星

課晒2個啦

今日鋼碎易出咗

有鋼碎架咩

紫光先5星

尊值唔值得534?

真風打成點？如果岩岩開始我個人覺得值 因為有排打

未見過

不過打真火同真水既角更加值得534

冇話值唔值 橫掂農完真風都有風拆 而且而家打錢已經易左好多一場6萬

巴哈仔話試煉塔4f

啱啱先開始打同街場打一日都贏唔到一次

第一隻S+既4星 黑人刀

有冇瘋狂防衛戰?

其實有冇中文既簡介吓隻驚既basic野

今朝刷咗6支水先一震
禾刷返3-2算

S+臭雞唔駛再睇

水屬工具人

我

謝咖哩

有冇一場真龍

開 清埋5毛

gun

979 7493

979 7393

黑人唔做場主 好似係

照計拔罐應該得, 冇理由咁淺色

水gun

我都係刷緊冰崖冇震過

我拔過 會紫黑色

頭1,2日紅
之後變紫黑

今日唔知搞咩
3-2搞5,60場先震一震

出鋼晶仲多過佢震

你地係咪關關都S先落下一關?

有無大佬carry我3場真龍

我得B仔

想跟

之前未有裝 有時拎唔到S 而家都未打返

水？

屌街場打得好地學又房主斷線
呢世都打唔到防衛

過左關就算 遲D高LV先拎番都未遲

求其

打下打下都600萬分了
打多400萬分就可以收工

冇升過
5場都過唔到一場

牙牙牙牙牙牙1牙

你開 我黑鬼

4黑鬼玩命ok?

打真龍一場咁多錢？
我整武器整到傾家蕩產

水 665-7458

應該係講緊每日錢關

真水大戰4黑鬼

每日10場已經想死

瘋狂守城

幾時出帝超X2 / -半體
啲工人又失業

我完全搞唔掂防衛戰⋯每日一場解下任就算

13號先到期
宜家每日可以打幾場就算
先苦後甜

未上映

幾時下放龍爪石入手難度

----1

-1入黎未

見到莉莉S+已經笑左
入真火場咁鬼煩
如果莉莉S+
咁冰槍咪SSS+?

5/7緊

number?

超人棄

你係咪盲
隻冰雞係S度
知足啦

入限6000嗰啲房咪得

痴線條友俾黑騎秒 我沖入boss d人quit

好耐冇玩 1 on 抽到右邊果兩隻 想問勁唔勁

場主一死又上唔到刀傷

Who

勁

sor, 訓到完場，謝curry

到底有冇紫色牙牙一牙牙牙牙牙1氐氐氐氐1一牙1

隻身臭G莉莉有S+都係賣身賣出黎

S+級公廁

就係咁所以唔玩

寶寶個邊好歐

有冇人打防衛戰？

有冇瘋狂守城缺人

見證得幾個人玩LI
跟住8成人都去左玩LI

好快成個post都去晒LI

龍絆日會還

冇過過去

冇留過言

收到風
龍絆係PT下架啫
還返都無所謂

玩咗一陣就棄咗，唔知有乜好玩

唔明咩叫好快

只會留龍絆

個個都走哂去LI?

光奶是咪要用虛空杖？
唔夠材料整

又輸on9

d人去俾黑騎秒但死都要打

走果班都冇乜玩啦
係主力寶寶絆逃左

巴士佬耶穌咁款

有冇大神curry下禾真水，差兩箱

唔知呢期活動完左會點

出埋d死人關街場打唔到點撚樣玩

必得

佬

會唔會有真風想開箱

已經好多攻略圖出晒黎
真係要限屬限職限戰先打會穩啲？

齊火紋好歐好歐

巧耐無開真龍箱了

街場呀 d人個個未打過咁

blocked

岩岩濕身避唔開條尾好好笑

換埋張廁紙唔撚打了

Bid ed

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

未打過街場

今日幾震

溫書溫到傻咗

又deadline fighter ?

可以幫開真風 你幾場

有無兩場真水?

GUN

今時唔同往日
夜number等10分鐘都冇人入

NOE妹好似過幾日就考試

係度開場，起碼100%過
係等齊人要少少時間
玩街場即係搞鳩自己

個位巴打唔見左 我可以跟2場水

點解我隻火法可以係咁落火球術
又睇唔到啲裝有技

少係呢度打
放number無人入
熟口熟面開場個d
開app入到去已經full

真水
0171790

NPC?

炎之吹息 好似係

我同人協係狂落喎

比說話我聽

技嚟？我唔見佢有CD

有幾個巴打開場好受歡迎
cd rom都識搶埋一份

唔係呀 真水中招擺名係禾問題

食完5細灰就真係灰左

有冇人打3場瘋狂守城

大c係咪要打維
定已經3冠?

禾都唔肯定 真新手
是咪你d裝最底有條金字屬炎之吹息之類

3冠了

有冇巴打打瘋狂守城

放置play

好似有
個手

平原隻手套係有殞石飛出黎

我都灰左
轉頭同你清

跟

準備好100粒灰

2-11面具佬卡關了

臭雞Lily打守城好勁
放招技清一堆 又安全
咸左

臭雞阻唔到人
掂行掂過

一野打爆哂 邊洗慢慢吉架

我開咗個劍職
是咪食得屎了

街場好多人用
但去到打黑騎同boss無力。。。

遲D可以洗番

有一甩豬

係 同我一樣

99毛死一次要10抽

有得用錢買

我有60利維 濕身叫做幫幫手咁

嘍囉黑鬼

係咪有真龍打

頭先打2場街場隻臭雞都俾黑騎秒左
仲要6000戰力

最好有3

你黎架?

是咪無望moon 係咁禁就算
隻野應該掂唔到遠攻架喎

開未

以後開房唯有加密

街埋各種伏
連登場又追唔貼

點樣一場10萬p?
5星+4星滿突符？

加三星突爆加多張五星

861-4979

我係咁

嗰d人影衰隻角色
打黑騎可以龍化兩次邊會唔夠力
利維curry

唔知 2場d莉都訓地
明明遠攻

謝curry

琴日老夫巴隻角望一望 真係好過份

刀傷CURRY
3587454
GRRM巴

講真 好重好難搞

有2毛
有冇一場防衛？

難上左好多

sor, 就整到530, 聽日開箱會易啲

隻G次次都滿血完場架wo

3587454
-GRRM

講真 易過皇上

講真 未同皇上打過
有刀傷其實唔難CURRY

330

皇上去左邊

現充黎

早兩日老夫巴220?

330黎架

把野好似唔係綠色架

皇上問題在於 佢係開荒mode 不過佢又講得笑b得 幾好玩

打左3場 無扣過血
第一wave 上面兩波 直接1+3技就清哂
之前用光劍打到碌黎碌去

真風1場 -1 2123073

試新野ok?

sor入左打真風

開街啦

原來打守城 無上場果3隻啲符bonus都計
我一路都開左一頁 單丁一隻咁入去打
我是咪戇尻

黎

等我ok?

老老實實 係

蝕好多分
我第一場都係，但見到班大佬話一場十萬分就知自己出事了

邊度-1？

唔係畢嬲都計埋咩

邊度-1啊？

平時打分d活動係單機
今次係協力
以為計上場嗰4隻

6298197
-NULL

070-7449 風

唔記得左係open to all, sor

4964639
LAST2場

幾好玩

回完又企左係到

4.6M了

就嚟唔識打真風

5毛

你黎哂狗女

好大波

肥婆打唔打真水

多謝巴打curry

打

Grrm巴開？我黑鬼

夠唔夠人？

我再唔用狗女打真風就嚟冇得打
-20真畢業

我開啦 做狗

巧

7586205-佬-grrm-老夫

手痕升咗冰雞

我爭60粒 打到今日仲未真畢業

好好J

收埋隻風法咪幾好

聽講可以花式真火，升嚟遲d玩下

SIU4
7117282
LAST

你嬲咩

等我得閒整埋支530

等你 入黎拉頭

清晒啲任 掘唔到石了

THANKS

成日沒打 一打就4粒 not too bad

當左自己係維維維維, 8滴血

3283654-1

3283654真水

我冇毛 weak了

Thanks

好彩未回 我都WEAK了

求幫過活動試煉！

0683732

仲有9日搞掂真火建

終於過到 Sor

sor, hell mode, 練得唔夠

仲有十日先搞掂真風

60粒我今個星期清左佢先

鬆弛熊好好睇哦

想問吓啲黃金龍 瑪納龍係咪擺係AI到就會自動計？

你意思係會疊上去既話? 會

有無2場真水

有冇強者

強者真風清毛3366014

木屬得弓 係咪唔應該進呢隻先

抽到呢隻火法，咁點算好？

今日又有得打期待已久既真慕慕

抽中樓下

10連性熊妹弓

3/4星果個騎士證有無需要換定換左啲章先

如果我要整530 水槍 光槍 木太刀 暗太刀
係咪應該整把534水槍黎拆

火法

好惹火

聽日準備中新年優衣

唔係7號先開咩

lanla by hung yeah

至愛龍肥

一覆完出彩

咒準備nerf

nerf都無所謂,我已經變左完全體寶寶

冇人

幾時會實裝 點nerf法

1.1.0應該整到冇咁痛

似係唔可以疊多d

聽日咪七號

守護神

記得留返下午4點轉左先抽

係咪又人權角無咩石 唔係特別勁就唔抽了

會打少d丁 sorry

一件彩都冇牙牙牙牙牙牙牙

絆逃

都幾人權吓

每日28母豬 好佛

聽日公子免費果一下係咪可以等4點先射咁就可以抽ue
btw應該聽日就射哂落海定係等免費抽抽哂先射落海

勁就好勁 最強奶媽 聽講抽左推圖打塔會容易好多
唔想課咁多就留石夏娜情人姐姐 應該係
等10連完哂同S巴食評先啦
利申9UP唔負責

打算以後都課月包算姐係留石比夏娜情人姐

今日唔歐唔非
得2彩但唔係new

白嫖未中過彩

禾淨係知唔好上5星

最勁好似係3星, 比人打多啲快啲出UB

知唔知幾時派彩?
其實計返季包都好抵
$17X有成9000石

Del了 冇彩裝

好耐無見過彩

正月優衣同情人姐姐都3星就夠

女帝之後無見過彩

情人姐姐>>>>>>>all

睇下母唔母77上5星

上兩次白金必中無抽?

今次3星UP WO
當抽石點睇

月卡都唔買了依家
冇有償石

我仲諗緊77 4 星定泳貓5星

S巴最近瘋狂報復社會我個心仔

咁養生
你一日食幾多管?

NO 搞我WIFI OK?

3-6管
出左專武之後根本冇得追

泳貓劍WO
個個都你WIFI

3星up緊咩 唔覺既

打得飛機多 以為黑腦

定聽日先開始?

玩li傷腦

系 佢俾歐洲人逼到癲咗

唔課都食到3-6管
出左專武叫做平民都有得玩下

係 聽日先開始 仲可以抽返女帝

出左專武之後PVP冇一場打得入
冇萬忍/吸血鬼/miss莎/泳凱

刪了

卡左2-11典算巧

邊隻王

升LV, 等打中自己識的裝
冇就LOOP到過到為止

上次免費十連我歐到傻左

蠓面超人

正月ue推圖推塔公會戰萬能
唔抽正傻仔

呢隻好似拉打拉打拉到一半佢自己收皮 唔係好記得

同姐姐2揀1係咪要佢先

仲要打一半 想4

抽埋晒D石 公會戰就無石爆N2H2

冇左佬點保20
輕鬆公豬算

橙

新電話唔識震可以拎去邊整

刷緊邊關

1-4-4
我都唔豬刷咩好 我弓弓弓弓

弓手要搵寶寶教路 我前期落地底前玩死靈

今日單抽中妹弓

歐洲寶火法起手

記錯火弓

我刷咩關好

NOE妹要升LV可以去平原5痴場我頭先都開咗隻30LV去吸經

咩關黎 點入

一開頭打條龍個關 可以周回

過到2-11了

又話最愛龍絆

玩未

有姐姐既話公會戰一場可以打多十幾廿幻
好似同矛依未係絕配

仲以為你講龍絆果隻

平原5係邊

醉愛龍絆

主盾世界第一

1-4 有個魔鬼頭個關

守護神is watching you

禾刀唔夠戰入去

唔洗戰 開場等人入就得 我頭先都係咁

試下先啦
一試愛上

龍叛

又真係有人入

用埋 未驚過

入去瞓地就自然升1~2LV

siu 4 頭先冰崖又出

賣唔出拆晒

我都幾肯定冰崖剩係識3000蚊斧同埋守護神

火龍弓係咪依關出

想刷鏈去邊好

好似係

我仲未刷到 可以刷冰3 有機會出冰甲多人買 但係我都未見過出

刷到有先開始遊戲

所謂的終極的守護神
就是我自身化為守護神這件事

依家見到守護神未驚過
因為我裝緊

同教練一齊刷要每場都比守護神watching

有個盾
會將block率計落去招盾撞傷害
等睇有沒奇蹟
要70lv先裝得

冰2都驚死喎

等陣可以一齊刷 不過要搵多2個幫手

禾d石石係咪拎去買體水

主盾真係好鳩 希望你成功 帶領到新潮流

我之前係買水 但係佢上次送咗好多水

d靚盾越來越貴,就黎挽唔起

我要去冰刷裝裝

希望bid到把裂空座

想要邊個盾

最平好似見過萬8 白字

裂空座勁咩

4星果個神盾,我等緊個斬+300%以上,全抗,魔法抗既,再洗條爆率出黎

同人bid緊條腰帶

推得好快
龍絆復活了

琴日見到個34X斬 全抗4星70lv
條友賣1000 瞬間沒左

萬4同我搶到兩萬

咁平我都買la,要部住,好麻煩

十場升1lv

唔是最勁斧咩

8幻幾甩石
.gun

寶寶要唔要呢個盾

d金盾好撚痴線既
勁過d彩盾
但金盾個排序好撚尻
沒得sort lv

固=蓋>裂
裂要埋物傷而唔係斬傷感覺無咁正
固就清怪勁,蓋就打boss勁

垃圾黎wo

this望到都覺得垃圾

係咩 咁我拆咗佢

上撚咗2萬5 唔撚要了

根本個拍賣場就做到好鳩
無得sort lv,屬性,數值,要搵個岩心水真係搵到傻

上次我貼3金1橙盾寶寶已經話廢

se個腦裝屎 想搵低lv裝都唔排得

睇屬性既
幾多橙都沒用

其他兩把咩樣

n年前d3都有得咁sort啦
好難抄咩
認真俾你sort曬所有條件唔會對系統好大負擔掛

等30個鐘先on9 唔係比佢卡咗30個鐘 好多貨都出到

自己去右下望火同冰果2把

2連同3連個2把?

地城最後兩個副本 冰最多人用

8萬把點買得起

個個都li

有2萬幾嘅 但係唔值

唔識震兩日都冇震過

有無兩場真水清毛

73升到80都未有鍊

我得把垃圾弓5星

弓手最食裝

買三pack月包就有三萬
淨得既自己努力

40場都未震牙牙牙

啱啱送果張五星圈，如果而家唔抽，日後會唔會加新角上去？

加入LI大家庭未

加入左 del埋

會架 最開始得9條友, 加過一次變到依家咁

15分鐘沒人講野
龍肥就快死

己死

真唔真有無試過之前果d圈留到而家？

全b出左對平原鞋
有矛用的

係咪火鞋等錢洗可以賣咗佢

真

LI好似好晒時間, 我見D FRD一日煲9個鐘, 好似仲要camp AH ?
都係輕鬆農胖好.

龍絆一日玩30分鐘唔駛

撚屌防衛戰

戒左了
冇朋友打

在破關時確實能量會減少，但如果任務失敗的話能量並不會被消耗掉。此款遊戲為動作遊戲，所以不習慣操作的玩家也能夠重複挑戰同樣的關卡。然而，一關設計的長度為 3 分~ 5 分鐘就能破關。一天遊玩的時間設計成 30 分～1 小時。

LI 有冇高手帶新手火法 刷聖域

呢個有茅用

好似無

對鞋禾自用？

貼來睇睇

冇靚D咪用住先 到時分解

#648

痴隻震蛋上去咪得

想扑暈自己到14號

玩火弓用 但係可以賣咗去先 LV太低 無人要先自用

14號係咩事?

我都著緊呢對

巧睇下刷唔刷到火弓先

又復活

99毛防衛戰

個瘋狂守衛冇固定隊伍打好曬時間
打咁耐先輸勁麻煩
有冇巴打carry

有無諗過放棄唔打呢?
垃圾活動無得AUTO

會訓著 不了

連日任我都唔解

一開始我就放棄左每日一場算
不過好似幾易跌碎

個post要講第二隻驚先推得快

Btw唔打滿分都無資格話自己醉愛龍胖 好似係

唔同我玩

我都係

咁你幾多分
我太多遊戲
都打到600萬

三沙碎 兩鋼碎 600幻分

真水OK 呢個場都唔想入

禾醉曖龍絆post

你開場, 唔洗入

其實打維同劍聖應該要高分俾人快刷

我都600萬 點解我無

有冇人帮我打一場防衛戰清日任

輕鬆龍絆中
等緊下一個活動有咩搞

岩呀 起碼都叫好玩少少呀

519 0606

唔係上禮拜五射左波今日唔撚返 感冒係公司眼訓到仆街

我5000戰都無 無大腿好難打

我應得架喎

應該10萬一場

辣殺嚟？

冇人死 加 時間內 就15萬一埸

現在個按鈕
按埋就知係咪垃圾

有人死又可以笑佢柒頭

防守戰老味打d廢物真係垃圾到震

係 垃圾黎
可以拆

屌 真係有少少On9 開個合作活動 抽完野 個活動冇人想玩 同就咁出個pool冇分別

阿褔同維真係幾好玩

太肝啦
出多d難度關仲好

上半下半就咁出多3關就算

咁爽，等個pool大d再抽

非洲人個張卷點都係會變眼淚
唔好咁大期望啦

正月ue個pool開到月尾
14號fes之後轉精選池

我400幻,好似都3鋼1key碎

s bra分析下佢d新鮑鮑控唔抵

3條鋼
1條key碎
寶寶又贏

8500都好，要知足

好悶

有冇人

無

今晚冇人死

其實而家角五星已經無咩意思，四星升上五星ex個能力一樣，唔夠露只要你課金抽一定夠
卡一樣，有露就可以換
而家龍同武器突唔突爆先有差距，
每個月仲要可以課多左，
而家變左課金game

我得360萬分你班友一邊屌一邊打

侵我玩未

我唔打防衛戰架 你搵錯人

150萬

琴日一場都無打過
係之前你去做現充果時打既

寶寶2點真火3q?

佛系啦
唔好追

姐係唔侵我玩

2場真水 有無人

你咪又是現充

不如真風

真火！

都得

我開晒真火可以真風

風gun

咁解釋下你個240萬去左邊

禾地宜家打wo

而家扮唔到工

code 想入

真風2場3941616

如果你打防衛戰出到一條鋼我切左對奶出黎

3條鋼咪即係你打到30粒鋼碎

鋼碎牙

咪話30粒鋼碎

又可以棄10個鐘

真風真係清毛好關

歐到咁

而家會唔會太易玩

唔會

我指街場

玩遠攻 AAA A到完場

3個80LV都帶咒係咩心態

之前有一日冇on 今日終於準備有得拎5星卷

弓依家係咪玩 弓盾咒

好似就改咒 睇定D

你放棄左lily

好難過

我老婆係黑貓

明明有妹弓 又係到笑我地

有2張,應該到執都用唔到,普池我爭水弓同暗奶無

咒人地帶
自己弓槍鬥,大爆射

笑我地垃圾4星火法得招2技

岩岩彈左雞 check裝多左條5星褲
雖然全白字

點解唔抽？驚佢遲d會加多幾隻落去？

佢已經加過一次
我依家有既野都齊左,抽8500露無用
依家好難會再缺露

你換晒卡啦咩

係咪突然間好難過

想洗走咒鳥

Nam啦又轉老婆

差天才未換,無閪水
其他換齊啦,連劍卡都換左

等改咗睇定D先 我想換返鬥 佢個爆傷好勁

呢個先係

BTW 我唔係阿鯨

D廢5星係咪裝上身過度左先

賣唔出可以 用完拆咗佢有

係,如果低LV可以留埋,到時練分身都有用

仲有29支水就可以棄了

禾想靈氣

任買嫁喎

S巴唔係死靈咩 死靈盾咒 如果佢單純改無得疊都可以用落去

我開頭玩果日 拆裝禁all拆左件5星衫

戒課金了 G男友超得都無買

屌但係198嗰張必5淨係得最舊
想買都買唔落

係死靈 靈氣對d骨有效 想試下
又可以加俾隊友

炸仁 最後鳥 唔想再講

我覺得成數太少 不過可以玩下 反正佢送一粒我都想試玩斧雙火 有3條命

4mk又pm

如果只係想抽龍呢個pool仲值唔值得抽
（己經中左合作角）

唔值

冇得訓地 隊友大腿好幼

自己開組揀人

3個4x死得快過我

我發現noe妹又偷睇人地d野

2點真火冰個打
有禾同寶寶

隔離有無開PO 定係我扑咗個樓主睇唔到

叫你留係到

我都係,見唔到1001

做咩又扑左我

69?

係 應該似扑咗

改名未

悶死左

未夠30日

我淨係見到冇人幫佢bid

真火3場
0104881

維巴拉頭？

等埋,入緊

笑死
原來琴日連每日任都沒做

開街？

個個都放置play

尋晚第一次玩龍肥玩到恰眼訓

Molamola

第一次開game要見那姆兩次

個防守真係ON99,拜託唔好黎第2次

4565560

要求出情人養生活動

有無人curry 3場真水

有無真水3箱

難撚搞喎

唔打了

維BOT呢

有冇4場防衛

真風D人仲衰過之前

牙肥又null了

屌原來呢條5星卷list已經係更新過本身見課金嗰張得咁少仲以為係殘廢版

屌你老母隻補同我碌同一個地方炸撚死我

水槍頂奶位 好似係

打真風見到馬爾斯就驚

龍肥最垃圾既卷一定係五星卷

歪呀
8500露喎

冇人打防衛

以後唔會再升奶

真係好撚憎玩奶

謝curry
無龍想上去扑怪柒咗

why ar

雙黑鬼好似點都快過1黑鬼1女僕

而家先睇到SOR

我連續3/4次無刀傷

如果一隻黑鬼唔會斷刀傷 一黑鬼+一女僕贏
如果一隻黑待會斷刀傷 兩隻黑鬼贏

1p死而家一定上唔到

宜家刀傷難上左

打到好炆 屌佢老母

長知識了

每日一場防衛戰
唔知仲有冇人玩

真風都打撚左我半個鐘先過一場
好撚多伏

一出咗冰雞真火仲難過開荒

有冇巴打3場真風

成日見到人上毒
是咪正常

好佛

有冇真火團
利申 新手未打過真火 有卡 水槍530 利維60
求carry

有冇真水開箱?

真風
158 8082

毒一定係駕駛員問題

Bari Uma ramen

手打面好食

仲有無三場真水

求curry

713 5433 真水求curry

370 8674

謝CURRY

老夫開啦 我想玩刀

thanks

714 9090

-1 奶

3隻6千邱比特槍

sbra咁快534左暗杖

又話棄

打咗就1個鐘先過到一場

打咩 要唔要幫手

防

唔洗了 thanks

禾街場打完了,是周龍肥已完
返去升LV先

打一場 OK?

晏D

咁再算

點解我bk上左3層裂傷轉個頭bk完就無左

真水0024771

可以貼返呢張圖

上面:
龍肥PLAYER傾LI
下面
龍肥PLAYER傾公子

丫肥趕左禾走,明明禾都矛錯到,佢唔同禾打

棄驚先兆

要棄既都棄咗

矛野玩了

想快啲玩完去玩LI

嬲你牙,趕禾走

唔會棄呢邊,不過個防守真心趕客,幾FUCK都好啦,悶成咁點挽牙

已經冇人同我打防衛

我以為捉下棋咁一開始，原來唔係

刷左幾多分?

620萬

你做防我攻你

聽日就棄龍絆

目標1000?

人在遠方 蟬沒有和唱 呀

就快4點了 準備好抽囡囡

禾決定咗比禾狗女打多十場真風

今日六號喎清

有兩場都見到你地爆咗泡
第一次追蹤水球後條龍點解唔留喺上面

法國日巴6天前

唔係今日抽UE咩

點解會見到毒傷

我有拉拉唔郁

係咪我network太差, out sync?

等睇你抽

人地可能all in性熊

今日跌1000點

聽日跌多500

性熊好呀

最好中共話唔可以俾威脅退出談判

遇到個水劍救星curry禾 巧開針

熊熊哈

又可以all lin

乜家務都未做
好彩有li
可以掛住嚟做

卡關未

真心正

柯IN買牛聽日重生

厲害了我的國點可以屈服係外國惡勢力之下

想睇星期3唔談判，星期五加tax，之後先屙

見到成堆碟未洗仲要真火真係屎都滾
掛機驚good good play

想睇好耐

跟住侵又SAY屍那IS MY FD爆返上3萬 好fuck 好fuck 阿婆都識玩

打埋下禮拜都同慕慕SAY GOODBYE了

仆街我仲有排打

窮撚要打活動拎露拎聖水

唔升建啦,加果十零二十戰力無意思,之前無其他野玩就話可能會升下

教禾玩未

你想玩咩

正 月供又可以平小小入

我無良僱主想班大工有工開

弓弓

而家每個星期淨係真火開箱 之後就瘋狂真水

收嗲啦我去左隔離擇左你名啦

弓玩弓雙冰/弓槍冰(神裝弓槍咒)

唔是弓槍火架咩
禾乜裝都刷唔到

down server之後冇去過

火法第二個唔小心揀咗劍 第三個玩雷好冇

火有咩用

咁禾是咪唔洗刷火龍弓了

玩火屬弓,都唔需要點火天賦,因為根本無野岩用

咁我繼續

呢度自從多咗人過檔就開始推快咗

你以為我真心想玩li嗎
我只是來推post的

岩牙

防衛戰

好好玩哦

curry 禾得唔得

我差370萬分渣

真係等平價又入得

隨緣刀法係咁架喇

防衛戰點curry

矛邱比特

丘比特我上次超得買嘅

經過我鳩玩li引寶寶全b返黎吹水
又就爆一個post了
小妹又然

我愛大隻仔

又落雨
我屌
又冇遮

可惜唔係70lv版

屌 fail

係咪轉轉轉係雙刀？

斧

苦 好似係

好好笑 要玩了
玩緊火法係咪都可以玩苦

神盾

算囉
我都單LI

唔係龍絆出埋晒啲防衛戰我諗我唔會DL番LI

真 一齊鳩玩推post

陪我打埋防衛戰先ok?

要溫書 防戰太食時間